點解同人傾電話嗰陣 電話播歌 另外嗰個人聽唔到？

有無phy神講解下
明明正常播出黎 周圍都聽到
點解唔會接收翻入去？